有冇人仲記得，打一個電話會出督督聲？

個陣話個地方係機場。

有冇人？

負皮係點

有 仲記得成班人係到追po同打過去
有人話嘮打完過去病咗添
不過最後係點就冇睇到

有冇人研究落去？

破左啦，話係terminal用啲冧把嘛

尋日冇啦啦醒個post 今日有人開post講
係咁岩⋯定係有種力量想我地重開file...

我都係冇啦啦醒起

係冇啦啦 諗起 第二日你就講返 好撚邪⋯

係突然有一下係腦海閃過

我都係呀 係1-2秒閃過醒起

21831120

屌你仲記得

你記唔得幾點諗起？

大前日11-12點 起身碌ig無啦啦閃過個post
但係睇既野完全唔關事 係純粹無啦啦醒起

我本身都想開post講
後尾唔記得左 碌碌下竟然見到你開左
我打左個突 會唔會咁岩⋯

我又係睇睇下IG

唔係話報上東張西望咩

冇可能

巴打覺得係咪巧合？

少少啦，始終咁多人睇過個post

好似仲有一個號碼 打完之後電話會響

上面有號碼